屌你老味真係一個踢撚哂咁制

都唔計你入

Kane準備半場上訴

佢個女: 放過我啦屌

呀傾一定掂到，唔使嘈

佢果腳根本射門黎 係大力神伸隻腳出黎改變方向

一世人兩兄弟
無計啦